【中央打救】彭博：傳人行撐海航發債集資

【中央打救】彭博：傳人行撐海航發債集資

深陷債務問題的海航集團轉機在望！彭博引述消息人士指，內地領導級官員同意協助海航集團發債集資，又認為海航問題跟安邦和明天集團不同。

報道引述消息人士稱，中央政府領導級官員認為海航集團可獲協助，解決融資問題。報道續指，人行高級官員本周二跟海航聯席副主席陳峰、三名監管部人員、海南市政府官員和集團最大債務人會面，人行跟出席會議者下達指示，協助海航集團發債。

分析指，內地領導級官員對協助海航集團發債集資「開綠燈」，主因他們認為海航問題，有別於安邦集團和明天集團，此舉亦替負債逾930億美元的海航集團設下安全網。

此外，內地傳媒引述海航旗下渤海金控公告指，其不超過40億元人民幣公司發債計劃獲中證監審批通過。

睇黎習大大決定幫王歧山
所有風險要銀行食曬

[贏国冇事嘅] 頭半年16間企業爆煲

有線中國組：中國養老金結餘，只能夠用 17 個月

比錢自己人唔算貪

俾錢海航繼續炒賣海外資產，不能算貪

死撚開啦
冇人信你D支那債券呀

強國可以無限發債，然後唔洗還錢咁

債轉股， 點會執笠

香港認購500億。
各大基建又要漲價

快來送大禮比香港

贖罪劵
買多啲啦

背後大佬=中國共產黨

廢紙

又用香港強積金買

迫人用真金白銀買廢紙
真係少啲愛國心都唔

支爆未

你估到時你d mpf唔會幫你買？

我d老強呀 出糧買垃圾

外匯儲備 強姦金( ´･･)ﾉ(._.`)

內銀升成點？
又借錢俾海航，大賺